洗手盤係咪有結界?

又有條四腳蛇死左係到

我個心好撚痛

神獸

食物中毒

樓主小心

應該唔係
平時佢地落左洗手盤之後都唔識爬番出去
成日要我捉佢地走,次次都嚇到佢地甩尾

有冇方法可以幫佢地爬出去?
唔想再見到有生靈塗炭

見過曱甴上唔返嚟, 啲質料應該勁跣